#Installation

Project uses [CocoaPods](http://cocoapods.org).  
 If you aren't familiar with this tool: [Getting Started](https://guides.cocoapods.org/using/getting-started.html#getting-started)

After installation `CocoaPods`, excute:

```terminal
$pod install --verbose
```

| Presentation |
|--------------|
| ![Presentation](Documentation/Presentation.gif) |

## Description

**Здравствуйте!**

Вы получили это письмо, так как хотите принять участие в Школе Мобильной Разработки.

Для поступления в Школу Вам  необходимо успешно выполнить тестовое задание. 

Пришлите свое решение ответным письмом не позднее 20 августа. После его проверки с Вами свяжется наш HR и расскажет о дальнейших шагах.

--------------------------

#Требуется
реализовать приложение, отображающее дерево категорий товаров и услуг Яндекс.Денег на странице [https://money.yandex.ru/shops.xml](https://money.yandex.ru/shops.xml) .

##Приложение должно:

1. Запрашивать дерево категорий товаров и услуг по адресу
[https://money.yandex.ru/api/categories-list](https://money.yandex.ru/api/categories-list) .

2. Сохранять в SQLite или другую локальную реляционную базу данных.

3. Отображать дерево на экране устройства.

4. При повторном запуске приложения дерево категорий товаров и услуг должно загружаться из локальной базы данных.

5. Иметь UI-контрол инициирующий повторную загрузку и сохранение дерева с сервера.

Визуальное представление дерева на экране - на ваше усмотрение.

##Плюсами будут:

1. Навигация по дереву. 
2. Поддержка различных форматов экранов и смены ориентации экрана устройства.
3. Тестовое покрытие.

## Пример ответа API

![api-categories-list.json](Documentation/api-categories-list.json)


-------------------------

Удачи!
И не забудьте приложить к письму своё резюме.
Школа Мобильной Разработки.